而家對家臥底全面進場，我地都要進化！

大家都知而家對家無論係網上，前線定現場都全面進場。
係帶風向上，抹黑同分化緊我地成班群眾，呢樣野係好嚴重影響我地既行動，同埋左膠非常重視既民意！

既然係勇武抗爭方面可以「你做初一我做十五」，點解臥底方面又唔可以呢？ 大家見到班無腦藍衫輕易咁入到警署，又周街派衫比我地，要混入去根本就輕易易舉～

傻撚咗？

有咩高見

分化我地就不如分化埋撐狗垃圾，仲要有錢袋，又可以深化狙擊，何樂而不為

嗰班都係中年，後生嘅點混入去？

呢d 都係以偏概全，正如對家以為示威者得後生仔一樣
你睇時聞香港都見到周不時有d 後生做撐警訪問

721

係咪剩係得P 牌仔反對呢個做法？

人地有組織有系統 隨時捉左電腦睇到係咪自己人

點混入

出面好撚多分化post。
無啦啦琴日又屌機場嘉年華，好明顯無去過機場先講得出，入面有大量文宣同放映會。同埋和理飛好明顯係比和理非人士入去，入面和理非人士完全無指責過前線手足，同當年雨革時，金鐘旺角互屌唔同。今次運動無大台，群眾自發，無人有資格屌手足決定。分化撚死開！
各有各做，分化撚乜鳩都有得屌，果陣前線手足有和理非後援，又屌和理非掛住睇，阻手足走，而家人地入去和理飛又屌人地嘉年華。
核彈都唔撚割！兄弟爬山，各自努力。手足不被捕為大前題！

同埋入左去之後，入邊10個有7個都情緒失控既，得番幾個正常，你覺得你可以係正常個個？
更何況，良幣踢走劣幣，你講就好易，你知唔知要幾多人一齊入去先改變到入邊個生態？
唔想話你天真，但信體制可以由內改變黎樣野，真係唔值得信

你講既組織同系統都係資源方面啫，係人手方面一定無咁既系統。。。
你睇下佢地周不時都以上下線方式招人又周街派衫就知
而家要等一個好似琴日周街派衫/全民全港撐警集會果陣混入去

混入去有好多野做：
1. 真。義士入狗屋直擊紅心
2. 帶返風向還警狗一個清白
3. 帶風向分化撐警陣營： e.g. 用更激進更愛國思想令佢地對陣營作出反感
4. 收風揭發內部消息/秘密

正如你所講，入面成班生番，所以入到去要帶風向絕對唔可以用理性角度，佢地根本聽唔撚明

「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

同埋我提議既唔係咩改變體制呢d 咁膠既野，而係要瓦解呢堆撐警勢力

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

支持 反滲透

[PTT爆卦] 福建幫內亂了